CSL就完約求報價

求CSL或SMT報價
6月完約

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844